各區開花 但係九龍就包番poly

九龍佢地唔撚理你開花
佢地誓要殺入poly

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

推